戒丁 出街 有無試過差d射左出黎

谷到太脹 無計之下唯有入廁所搞掂

一陣係街就老監....

藏有精液可作/好可能強姦用途？

哇 樓主咁顛